老婆買湯煲但唔撚煲湯！

老婆知我想飲湯特登買個煲，原本好滾動！ 點知煲左一次就冇貨！ 究竟你買黎做咩？ 個焗爐你又焗左d 咩！？

煮麵用

帽事既 又唔係煲比你飲

買返黎俾你用呀，仲唔快啲出去買料

又話要光波爐？ 我都冇話要食炸薯條

拎個LC打邊爐

你買啲一包包湯包加豬𦟌比佢煲咪得